原本set路障係咁危險！！！！

唔怪得平時係快速公路要搵市民黎做路障啦

來

哎呀原來打錯字